[緊急]港紙轉美元方法

屋企人唔少港紙人仔喺手, 想聽日一朝盡轉美金, 可以點搞

成年都唔轉，係咁先啦

pish

shit

真
成年咁撚長時間
正宗唔見棺材唔流眼淚

大佬我自己嗰啲一早轉晒啦, 但我老豆老母宜家先知死麻

Lm

上年仲笑鳩人當人講笑果班比左一年機會

找換鋪
一係就去銀行排頭位啦

聽朝銀行仲敢開先

去重慶大廈一轉

美元已經升緊
btw, 其他貨幣點睇? 澳紐加

暫時大環境係傾向渣非美元

同意 我自己就換左5萬gbp 如果英國佬平權就唔洗唱多次

人仔就咪轉住 而家低到仆街 雖然今晚之後都唔太覺短期內會升得幾高

叫撚左大半年都未撚轉
同虫國共存亡啦

樂觀啲睇
港紙仲可以係香港買野....嘅

剛剛轉左17000美元

諗起果班人都想笑
我就盡力叫到今時今日

避險貨幣仲有瑞士法郎同日元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

乜咁啱呀，啱啱轉左12k USD.

咁紙黃金可唔可以避險

買左10錢紙黃金

轉英磅得唔得

英磅好似陰跌

我前幾日轉完 銀行好少貨 我全部拎現鈔

keep玩左換美金
而家銀行都keep住得5萬港紙做底，全部射曬去離岸

我轉左90k

我本地銀行剩2萬8
預左呢個月生活費就算

吓
你係咪上年有份笑我嗰啲人嚟

轉住外幣戶口先有冇用？

咁本身都預多少少做突發開支既

網上銀行襟個掣就係啦

日落

學生哥，得2000蚊港紙
我都係留番燒俾曉晴啦

日本奧運搞成咁
唔睇好

咪又睇下點

我想問我依家做緊港幣定期

我唔續期直接轉美金結算得唔得？

我一個月後先完

All in 美股係咪都算換左美金

換日元瑞士英磅都得

日元有潛力

依加咪仲平

學生哥㩒盡都冇幾多錢可以換美金

學生哥留番旁身啦

睇terms
可能重要賠錢

其實點解要換美金
想學野

Yes
總之唔好買港股同支股

一年前係想兌走晒金管局啲美元

A

咁仲有冇得淨㗎

已轉左一半做美金，其實攞返現金岀來係費事擠提嗰陣攞唔到，對嗎？

今日啱啱好由人仔唱咗港紙再轉美元

開離岸有冇教學

宜家要蝕手續費跳船？

應該唔平

日紙啦 日紙跌跌地

港元應該會好似委內瑞拉幣咁。要用幾億買個面包

銀行，再唔係去懲罰重慶大廈

出年奧運睇死都搞唔成
咁咪變廢紙

依家兑咪so囉7.77
當年兑左我7.83呀

笑了

Gg

但大環境下
美元係咪唔掂

唔好講啊，等啲死黑警冇得換，打人打得咁過癮

尋日剛剛好搞掂晒
25%港紙生活費
25%美金揸手
50%美金離岸入美股

ebanking/外幣atm/找換店

得果一萬幾千的就買午餐肉算啦，
問下屋企人有冇幾百萬人仔快d轉走，港幣應該冇咁急。

完全唔識呢啲野
想問換咩最stable
聽朝想叫老母去唱

買張美元脫人民幣期貨咪得

想問開美元戶口係咪冇用
利申 完全唔識

緊急狀態都取消咗啦日本股市都升，短期有機升值多啲

人仔好似20k一日

但睇銀行個rate好似都唔好

我蝕抵啲一對一同你換

短期
但揸唔耐

覺得美金唔穩陣咪換其他外幤囉
分散投資嘛

而家轉左美元，唔禁岀來住。
等港元琴完後，要用錢先將佢變返港元得唔得呢？
即係要用先唱返港幣

蝕匯率

又岩
各二十萬
變左炒外匯

MPF不嬲100%北美 銀行100k hkd轉咗美金
月頭出糧再睇下繼唔繼續換

當佢冇咗聯繫匯率，港幣自然貶值，咁我到時再由美金轉返港幣，唔係反而會更咩？

經濟攞u，求指教

冇咗聯繫匯率仲兌港幣做咩, 移民走佬啦

HSBC 港完儲蓄 轉落 美元儲蓄，之後唔理佢得唔得？10皮我不嬲擺喺到儲

係咪有開外幣儲蓄戶口先可以港完 轉落 美元?

得幾十萬就走唔到

第時想去讀書
而家換定都岩

我ebanking見有好多個主要外幣儲蓄戶口俾我轉入去

對

難民

無左聯繫既港幣就係癈紙。如果唔掛人民幣既話。港元應該會好似委內瑞拉幣咁。要用幾億買個面包

入機場實冇人

一萬唱黎有咩用

口有口支持，腳有轉美金。

講真我呢啲窮撚户口得萬幾兩萬可以點自救

屋企人有1.5M 係咪轉美金定期最好

all...留少少hkd做生活費

實金先有用，放係銀行只係一堆數字

我今晚收工揸車入去唱

有咩方法可以轉 USD

換完美金係咪仲要拎出黎先穩陣？

無獨特地位
但無話要將港元同美金脫勾
轉多啲外幣喺手係好，恐慌性拋港元有啲多餘

唱剩一兩萬放銀包都好

還掂唱左實無死
咁嘅數最多到時唱完美金再唱番港紙咪蝕幾舊

唔怕比人凍結戶口強制結匯

轉咗做yen橫掂遲早都會再去

想問有冇得轉左做儲蓄咁 想收下d息

其實港元仲強勢
7.75
Set好一朝轉
應該靚rate過上面班人
依家係歷史新高位
即係用最少hkd換到最多usd

去銀行

睇聽日新聞就知蝕幾多

低水先黎轉

去周生生兌黃金有無得諗?

唯有希望美中真係開戰

上年8月已經叫人轉啦

其實港元點解會變廢紙，唔識呢方面既野
利申: 叫左老母轉一部分

係！
放錢行都係被中共cap

學生冇錢
屋企信政府唔換

最後買咗麻繩
生活唔到就自殺

最簡單講 美國帶頭杯葛香港

剩低人民幣同港紙互舐

想同多d人解釋，所以想要d詳盡專業答案

根本就無錢轉

而家都差唔多
只係唔想俾上市中資cap美元
同埋保住自己d錢

兌換點d匯率先靚呀
銀行唱蝕率但有得做番短定期補貼d，但呢個時勢cash is king la

學生哥得兩萬幾轉唔轉好兩萬長期冇乜點用嘅
話說有冇得去銀行排隊叫佢拎美金俾我 完全唔識呢啲

20k算鳩數啦

背景同你一樣，我all in左，而家諗緊做定期定係即刻㩒出嚟

試下去上海商業銀行睇下仲有無金粒，金粒佢比較抵買

same 都係得幾千係銀行

你喺網上轉左美金？ 正路轉左俾我就㩒出嚟先

去找換店換有冇足夠外幣拎
身家得12萬港幣

All in 日圓
自用送禮生活必備

上個禮拜轉左六成做美金，啱啱轉多兩成

我而家建議正苦派1200蚊畀我就夠，不過係美金

想攬炒
等中共冇得喺香港cap USD

今年金管局外匯儲備 到依家有4415 億美元 ,舊年同期5月係4354億美元

仲要多左60億美元儲備 .... 真係笑撚死人

一萬幾千，隨時保釋金都未夠比，留返食飯好過啦

咁㩒錢走嘅時候記得影埋片share去所有social media
盡可能爆大個恐慌
d人先會開始驚然後跟風

Online banking轉最易

直情轉離開香港啦，用嚟玩美股

Citibank 有美金戶口
請問大家係咪可以就咁轉美金就得
岩先試左$100美金，匯率係7.79

利申：仲係學生哥

7.79咁高 citibanking?
就咁轉得架啦

我係咪講錯

支銀平d

之前開戶開左Citi priority

今日先問點換

一早有好多次換美金行動 臨急抱佛腳

等開市換 你而家場外

一定唔會平權

如果唔多錢 (<10k hkd去重慶換錢都得)

7.75752抵唔抵？

抵到仆街 大貓特選?

驚閪咩
慢慢黎啦

開唔到離岸戶口既
Citibank 可以直接喺美國atm免手續費攞返你唱左既美金
叫做好過無啦

利申喺英美都做過嘢，兩邊都有戶口

尖沙咀 旺角找換店匯率唔錯 拎曬啲錢去轉啦今日
銀行一開就拎曬出嚟 又唔係星期六日 驚條撚

應該係員工價
利申：做銀行

2個鐘頭前Hsbc online 7.75506

咁抵 點先用到呢個rate兌？

前排重有個post笑鳩人換

去銀行開個multi currency account，開完响ebanking轉外幣可以揀入返相應戶口

之前已經係citibank 用外幣戶口轉左做美元同澳紙
其實唔禁出來有冇問題

幫換okay?

如果無咗聯繫匯率，到時係咪轉浮動？行浮動的話係咪好大機會港元會貶值？

有無人識？可以解答？

其實銀行個rate都好靚
又唔使專登抬錢去換

找換店唔錯 真咩

最好揸現金
一嚟保障自己資產
二嚟擺銀行只會借俾中共

啲錢起ib ，除咗via local bank 有咩方法可以起外地拎usd, 用開shitty 萬一佢撤離咁可以點搞

好似要拎現金先叫離開銀行體系
利申:唔太識

不過我冇去找換店換啦而家 驚係假錢
同埋每次入落銀行多過千五蚊都要收手續費 好鬼麻煩

香港市定美國市？

買人仔抵死啦

其實換咗都只係數字 拎cash要預約

破唔到7.7552

快d沽港元換現貨美元走

最好㩒埋出黎 否則到時想攞都冇得攞 敵國貨幣呀

要現貨先有用

有米

換完未落行拎囉

好彩買美股要轉美金 所以大撚把美金

上online banking 轉幾分鐘搞掂

上年比人笑到仆街 乜乜乜
只要大方向知道自己冇行錯就堅持落去

換咗美金要揸手
一嚟保障自己資產
二嚟揸現金先=離開銀行體系

香港

啲人用有debit卡嘅broker有原因

上年50萬港幣轉晒了

1.5m點解唔開離岸

中銀7.85

講咗差唔多成年先嚟轉

HSBC 個rate唔係好靚但都無計。 我都轉緊d放左 USD S/A

7.78 呀

all in啦呢個價
我兩三個月前中特選 嫌兌得少

噚晚9點citibanking仲係7.77 有冇抽升咁多呀

咁就順手提提你，唔止手上港元要轉，MPF都要轉大陸投資項目＆港股掛鈎基金記得轉走哂佢呀

諗住買下其他外幣

上年開既po冇人知？

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

7.75我兌

之前去恆生換 有外幣提款機

你就好

係hsbc做美金定期有無風險。

不過渣美金可以順手玩美股

個個rate都唔同

星期一去已無美金

依家先轉不如算鳩數
除非你要走佬

唔明 都冇話取消港幣掛鉤

最好離岸，唔係真係開戰佢沒收美金你就仆街。

你試下打去銀行問有無book rate 買美金 通常會靚d 但大前提要買得多啦

放左係ft得唔得

港紙大貶值，啲債務係咪一齊貶值 樓債，Grant loan 全部大貶
利申唔識經濟

錢揸係手先算叫做離開銀行體系

牛牛

得

而家又平左啲
利申：員工

銀行兌率超低

港元會變弱？

當HKMA唔夠儲備，就唔可以行掛鉤。所謂掛鉤，其實都只係HKMA買入或拋售美元去維持一個穩定匯率。
如果行浮動仲衰，匯率係靠expectation同經濟環境決定高低。香港咁嘅環境真係可以收皮。

你係邊間員工？

大貓即將離職既員工

呢個價ok?

咁好，一港元換一美元

轉黎托柒咩
睇死你地班傻仔遲下死死氣轉番做hkd

一早叫手足轉

不過放心喎，外匯大把錢比大家兌換，仲有幾千億港元
二個月時間逃生門

聯繫匯率唔係美國俾架，係香港HKMA 係市場上用外匯儲備維持。 夠係夠架，大約HKD35000億.... 市場流動量嘅6倍。

但如果支那偷9 HKMA 錢就另講啦。

利： 會轉

那是不能提美金的。不可

不嬲都話
你見到戲院火燭，佢地會話都未燒到黎
你都on99

燒到黎時，個個爭住走
會點

唔好再講咁多喇後果你同我都知㗎喇
而家最緊要嘅嘢唔係上連登

要有心理準備
国安法二個月後過埋，隨時可以老屈你叛国
隨時可以抄家

琴日打去銀行 個職員話得返總行有美金現鈔

另外係同BNO一樣，呢度啲巴絲打已經講咗咁多post
你爬下文唔明先上嚟問啦

我仲有一球定期 十日之後到都唔等埋我真係屌你老母
龐卿㩒呢個核彈制真係快夾狠

咁平？！

咩不可？ 你轉都係想避開匯率風險，用ebanking 轉左就係轉左，但如果你想講銀行都俾唔番USD 你就真係機會不大(唔好中支行)

港美脫勾 港元大貶
強国廢港紙，拎晒外匯救国，港元玩完

到出現金融危機/廢港元果時 你成手港幣，你覺得走得甩？

俄元試過短時間貶5成

而家有幾多人已經喺銀行外面排緊隊？

呢半年由10.1跌到9.5

其實強国一過国安法
可以直情拎晒全部香港外匯救国
到時邊個敢出聲嘈就係危害国家安全

港元前景自己諗

藍絲屋企人仲未知死

我嗰陣買入價7.89添啦
不過無所謂
Anything but china

傻閪
無話100%一定出事
但出事時，到時咪怨

e加時間緊係買實金喇

銀行戶口得千幾，轉條毛

偷左好多了
強国發行既美元債券入面偷左唔小

外匯大把錢。。。。

你冇講錯
電視上面嗰啲係中間價
基本上好少可有銀行會set嗰個價（佢哋想賺你差價）
所以佢哋個買入價會高過電視個價

係爭在高幾多

學生得個一萬蚊 想換都換唔到

恆生撚要點做

就咁ebanking轉美金係咪冇用?

換加元得唔得

唔明點解其他人話冇用
我覺得有

支狗唔偷，係！ 你信支狗？

寧願蝕少少
好過比黨攞晒

Ebanking 已轉哂做美金 但到時會唔會到時有錢都拎唔到cash 出黎架?

我得東亞個户口係statement saving
可以轉其他貨幣
有冇用？

hsbc嗰個好少用
寫到明港幣儲蓄户口。。。

有個app叫smartcoin

上年d 人轉係想減少UsD 儲蓄，ebanking 當然無用。

但依家係自己避險，ebanking 轉咗一定有用

除非你講到連bank 都執，or 食咗你哋錢就無話可說

你take 咗cash, 一樣有被偷風險

唔係講笑， 原來一早有法例講到明敵對情況換美金係犯法

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哈哈，一切都太遲
銀行冇美金
ATM冇美金

有機會
不過暫時未去到呢個程度
唔擔保有一日

重爭一樣實金

上年7.84換咗啲
尋晚7.77再換多啲溝番淡

有冇放係外國戶口呀？冇就即係D美金仲係香港金融體系

有心唔怕遲

有無巴絲會轉哂去Revolut/Transferwise?

學生哥唔好擔心咁多 趁後生學下點自己理財先
上少啲咸網打少次飛機 睇多啲時事新聞 學下分析一步一步黎

恆生都係7.7678
每1萬美金同市價差唔到200蚊
恆生既巴打當比手續費啦

係咪所有mpf都用港元做結算?

唔怕，唔會1一2日發生，重有大把時間，開始做就得喇

大貓ebanking 都仲係7.83

想問SoFi HK係唔係離岸證券戶口

咪就係! 黃色經濟圈要開始習慣用美金! Paypal 可以收 USD (分開兩盤數). 有機會去台灣美國問下可唔可以喺當地銀行開戶口. 美國有啲銀行有 Passport 就得, 唔係間間都要居主權證明.

咁你d美金擺晒係牛牛到？？

30000usd會變7.77 剛剛轉左

依家已經冇cash
ATM冇了

唔係飾金，請問實金買嘜？

金粒金條

5號仔有機會千升

買曬美股前排

Citibank嘅最低交易唔係hk$5000咩

$1都得

一兩月糧唔使換啦
幾年收入就話驚變廢紙啫

no

上年禁出來個堆USD仲擺左係屋企無存返入銀行

外國有家人嘅盡量睇下可唔可以過去開戶口.

共匪發窮惡可以強制迫銀行唔准你提款美金存款,要攞出来只可以攞人仔 . 支那國而家已經喺咁!

岩岩7.781上左D

要推美金交易 香港人先會換多啲

如果你有能力既話可以叫銀行幫你做個swap

一係現金，一係放外國戶口先安全

學生得個兩三皮嗰啲就由佢啦
全部變廢紙都唔係好大條數姐

買實金乃老一輩保值最隹方法，但你要承受倒升跌風險

到時只准用國貨, 手機只准用華為小米, 香港 變 國貨城.

ebanking匯率會唔會差過找換店好多

去銀行或專門店，金舖都可以，但近半年去金舖買5両以上都要等幾日

黃色經濟圈用美金推唔起就係多得你哋呢班 港豬

IB最平但唔想擺咁多錢入去
有冇得由IB transfer usd去hsbc/citi

咁樣唔係要走資，係要走人

小心偽鈔. 銀行嘅都要當場檢驗清楚

緊係網上銀行啦！

一早將一半身家轉左美金
雖然唔多 但起碼唔洗驚一鋪清袋

係咪first trade先係？
Etoro又係唔係？

但台幣唔係國際貨幣
如果最後唔去台灣就無用武之地

我有外國銀行戶口

其實牛牛買美股都叫做買左美金？
不過琴晚放曬啲美股 等轉去ft

由778轉到宜家775

真

轉美金係保值，轉美金以外可以視作投資
每個人既投資方法都可以唔相同
只要唔係擺喺銀行入面已經係穩陣

得3皮係咪禁哂美金出黎擺最好

我星期日去仲唱到
我仲未唱晒架

你要生活仲要港紙

謝回覆。諗走難時去到第二度，換番錢容唔容易。

咩黎

我都想知Ib 安唔安全

找換店咪得

個個都去唱美金, 找換店有冇咁多美元現鈔?

如果你要換幾百萬港元, 你又唔係熟客, 找換店未必會做你生意

電匯價囉
邊有人咁笨實all cash

見過有巴打話過revolut試過鎖ac
唔敢放咁多錢落去

台幣gogogo

旺角有間

銀行係咪好多人排

revolut英磅？

身家有50%換左美金係銀行
30%係美股戶口
20%港紙備用

Same

啱啱睇返美元兌港元個rate
而換美元都幾抵喎

即刻又換多一萬美金

標準答案用IB

轉日元

邊間銀行

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

如果囉美金出黎，宜家囉
真係無事入返行恒生會唔會要收手續費？
真係好似港紙咁自出自入

Revolut再轉去monzo 利申冇錢

你自己落樓睇下仲好啦

ft即係？

攞少少cash旁下身算啦

EBANKING撳幾個制就得 話鳩知你幾多錢 都係咁唱

用緊渣打 記得頭10萬HKD做第一單TRANSACTION 之後就升級做銀星會員個RATE靚D

但係普通戶口一日DRAW得US$2500 要日日去DRAW

又唔講幾多
一陣原來你講嘅唔少, 加埋先幾皮港紙

樓豬
我1USD換你16HKD
要不

HSBC 剛剛對去到要對7.78

早幾個鐘唔係7.75 咩

Ebanking 7.754喎

ft係
etoro好似都係

一早轉左十皮港紙落ft
仲有幾皮唔知轉唔轉好

想問點睇個匯率
利申 ：有 Citibank online banking

PREMIER同ADVANCE唔同?

citi差價好大

citi 7.79咁高？

點解唔TransferWise直接去monzo?

去完 報告 唔特別多人

TransferWise 同 revolut 差唔多姐
做駁腳慳換匯同電匯費

same
即使我一個學生要靠佢哋養
我都樂於見到到時佢哋急住換錢果個情景

佢哋信政府唔怕

廢老話怕煩唔搞

咁係咪抵過找換店唱

轉咗澳紙已賺20%，

旺角，飛鳥
深水埗，發達鳥

上年又係咁，之後美金就跌

Hsbc ebanking 7.78

如果你想轉外幣 要記住你係香港主要都係用港元

其實冇一球以上 兌換出嚟都係差幾百幾十蚊
有咩所謂

幾千蚊 你就留返黎自己洗算啦

今朝睇7.77咋喎

洗左佢算啦

12月都無人搶口罩
信正苦唔怕啦

信連登仔死得人多 成班窮撚

學生就算啦

唔計美金
澳元英鎊歐羅

邊隻穩陣啲？

恆生有atm㩒

拎住500k夾係中間 離岸又唔係 現金又唔係 點做好

唔好一口氣入太多應該得
一口氣入唔知超過幾張定幾錢收手續費
入外幣要排櫃位

保險

一半轉USD, 放離岸/屋企?

你俾HSBC抽中左先有7.75, 其他戶口全部7.78

我自己一定放外國戶口

No我係特別戶口

全副身家得果一皮野
美國制唔制裁你都一樣乞食架啦

學生咋⋯⋯

發達鳥 ?

喺連登學生窮都係死罪 唔會有人理

所以得一兩萬但又驚既話 不如你直接去找換店

因為如果你銀行有做定期就唔建議

去第二到，邊到都好，最易換返錢得三樣野： 黃金>美金≧勞力士

有幾特別

回錯Sorry

atm 咩黎架

好多錢咪開offshore account
之後係銀行T/T過去

少錢就直接係去找換店

【貶值預期】遠期港元反映市場料港元貶值

得萬零蚊美金唔擺恆生可以擺去邊

一日限得2000蚊美金可以禁出黎

Keep住5萬港紙
其他買哂美股

分幾日囉

中特選 唔關account事

床下底

美國無限QE
同時大量港資轉美金

係咪所有野都係trump trump 計算在内去平衡時空？

我記得要訂 未必有atm

匯豐好似最抵？_？ 岩岩已經換左

唔好去許氏就得

匯豐最貴
其他行普遍都7.76
我HSBC 都7.78
不過唔緊要 差少少錢 兌鬼咗先
有船搭仲飛貴咩

用證券行網上轉囉

恆生普通儲蓄戶口ebank好似轉唔到美金？

找換店， HSBC都有外幣提款機，轉去外國戶口

用得中銀學咩人走

咁你放係牛牛， 有咩事點拎返D美金？
有冇連結你美金戶口？

攞出黎唱算啦

恒生hkd saving轉住去usd saving 之後再去atm拎掂唔掂

如果恆生就可以直接係度換

有呀 我有連美金戶口
或者你牛牛入面換番港幣拎出嚟都得

去街邊啲找換舖換少少傍身先la

下咁你有冇諗過牛牛唔俾你拎出黎？

本身買左樓仲欠銀行幾百萬 其實係咪唱來都無用

買幾隻撈去外國賣咪得

高價出讓大量嘉頓雜餅罐
存放大額各種美金, 歐羅 一流
size 剛好, 存氣, 可疊高
放便好用

早兩個星期仲大把人話港元強勢，換美金係傻仔

直接用外幣ATM啦
息口係差啲嫁啦，不過得萬幾唔會差好多

日圓唔係會跌咩？

唔好直接用
直接個rate好似差d

佢受證監會監管 問題都唔太大既...
如果你係咁諗既話 好多證券商app都可以做同一樣嘢

我剛剛都係尖嘴轉咗8皮美金

可唔可以講下點唔好直接用？
唔係好識啲程序

直接轉現鈔？

佢得萬幾會差得幾多
你不如快快手拎美金算啦，仲左轉右轉

嘉頓雜餅罐只能放港幣，
美金一定要用藍罐曲奇餅罐
歐羅要用大型冰皮月餅罐
咁d錢先會有靈魂

身為全球最大的債權國，日本央行長期維持低利率甚至是負利率，而借款利率低也讓日圓成為普遍的套利工具之ㄧ，而這樣廣泛的日圓套息交易也就增強了日圓的避險特性。除此之外，因日圓的流動性高，在市場穩定時，投資者大量借入日圓，然後相繼購入其他高利率的貨幣；而等到整體市場發生動盪時，這些投資者就不得不賣掉高利率的貨幣，拿來償還日圓產生的負債，進而提高了日圓的匯率
呢個 moment反而唔會跌

藍罐用嚟裝丹麥克朗

學到野
不過我學生身家得5/6萬 換咩都差唔多

如果廿萬就差好遠
想快又唔想比銀行食太多用邊個方法好
你櫃檯拎現錢比幾多錢手續費？

想平開個ib
好快開到 轉一次幾蚊手續費
rate 靚

如果你係怕嘅就宜家上ebanking唱咗先
再落分行book拎錢啦
再唔係就開離岸走人

開離岸係咪將香港銀行啲錢轉晒美金再轉過去

當嗰百零蚊買保障咯

係
個post有介紹其他離岸戶口，冇錢開Expat用其他都得

巴打就咁網上銀行轉咗之後先去拎定點
唔熟呢啲嘢

我老豆又係死都唔肯換
幾十萬人仔準備化為烏有

啱啱開咗citi priority 用佢個成本價兌換外幣

150k usd
今日電匯價7.77

paypal？

人仔轉番港紙都無咁嬲

真係冇眼睇
好彩佢有啲錢係我同呀妹度
已經偷偷地換咗美金

幾多？
我hsbc啱啱7.753

開個firstrade戶口，電匯入錢去firstrade，街都唔洗落

有冇教學

個個都幾皮野美金 , 屌你

屌
個個連登仔都咁有錢

恆生7.7665換唔換好
好似好l貴

我都係學生仲讀緊書 之前番pt先儲到少少錢

宜家都係喺個戶口轉啲錢做美金

有做定期所以唔可以攞晒出黎

2盒萬，thx

我都睇緊其他巴打點轉
不過我呢啲窮撚都冇乜人理

上firstrade官網開ac先，好簡單全中文
upload passport，填個人資料
我過咗一日就收到email成功開戶口
電匯官網應該都有教學，或者google之前嘅post都有講
留意電匯需要收手續費，除咗用Citibank priority

Citibank priority一蚊都唔駛？
咁匯價係幾錢？

唔洗手續費？

其實連登好多富二代

yes
電匯去firstrade大約收二百幾三百hkd手續費，視乎不同銀行
會喺你銀行戶口扣

唔駛

咁如果有時想攞出黎用駛唔駛收費？

放1000usd以上，可申請debit card，全球atm都㩒到錢，每次㩒atm收3%手續費
放25000usd以上，好似每月免一次㩒錢手續費，唔知有冇記錯
至於匯返錢落銀行戶口都要收錢，好似幾百hkd，詳情睇官網

咁最抵咪係e-banking轉完再去外幣atm到拎返出黎

找換店個價會靚過銀行，可以睇比較
如果唔多錢，其實唔會爭太多
不過我覺得外幣atm應該一早畀人㩒哂

咁師兄有冇研究過IB?

佢點設立銀行存款？ hsbc aba係咩

我用匯豐運籌理財，想喺ebanking將港紙換做美金，再過落剛開好嘅firsttrade
但唔知點解個ebanking轉唔倒美金，要我打電話聯絡。
第一搞呢啲野唔知咩事，有冇巴知點解，匯豐唔係話按個制就可以嘅咩
希望聽日搞倒

電匯賣出價銀行7.76，找換店7.78
唔係銀行抵d咩？

IBHK好多巴打話實際唔算離岸戶口，港共管制你戶口啲錢理論上係有機會
而且firstrade有SIPC 50萬usd保障，IBHK冇
IBHK亦都冇debit card
IBHK好處係孖展息平，兌外幣匯率靚

電匯完放銀行美元acc可唔可以

唔好換啦咁 留比有需要嘅人啦

你得一個換錢channel咁慘慘豬？

換咗好耐啦on9 匯走埋啦慘慘豬
你換幾億港紙？

你係咪換個陣貴過7.76呀
唔緊要啦你換得果十萬八萬冇乜分別架姐

唔算貴啦 大貓特選都係做緊7.77咋 正常7.8幾

大貓特選7.75

同埋睇你換幾多啦 一兩萬美金嘅話換完都唔會差太遠
如果大量嘅 就等其他巴打出招 睇下有冇平啲嘅選擇

7.7688貴到喊
7.7665都算貴 你果一萬幾千等多排先換啦

係 記錯左Thanks

最好轉去離岸銀行/股票戶口
次之手持外幣現金
不建議存放本地銀行戶口，有事一定擠提
好似係

你講緊點存錢入firstrade? 銀行電匯，ebanking做到
後者唔識，我都係新手

佢唔係要設立銀行先存到款？

學生哥 想問下咁樣換咗美元 可以去外幣機撳嗎

外幣提款機🏧可以

我中銀7.85都照對

得十幾萬 繼續炒跌市定係換外幣算

入返落firstrade個銀行戶口，只不過佢係間證券公司咁解，用嚟買美股

去櫃位/atm拎都得

感謝

櫃位大額要預訂

係
但佢$2000好易有

7.73抵換？

哭喪中

巴打們換完放餅罐定買美股

都算既 我7.78

個個都唔同 有錢啲既個rate會低啲

7.773
定7.73
差好遠喎

我都想知

窮撚冇開第個account做外幣戶口
諗住都係換5~6萬港紙做美金 係咪都係用呢個方法最快好?

大貓790笑而不語

已全部轉哂Busd做8里定期

Yes

但都好過𠵱家先嚟㥬惶

邊間定期

邊度咁高息？

而家要25000 usd先申請到張debit card
如果我純粹當佢儲蓄戶口擺錢
唔用嚟投資有無影響當轉個位擺錢

790你都換

冇問題，冇最低結餘，如果佢冇改嘅話